face checked 元朗西鐵正常服務

18:06，岩岩上左車2個方向都停元朗站

推

推 已上車

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

Push